麵咪媽請為bitcoin破燈一次

一係升
一係跌

可以係牛皮